買左 612 721 811 六合彩

希望中三個半字 有個安慰獎啦

我又去買一樣嘅Number
等你中頭獎都要同人分

無任歡迎

講下啫

跟 大你十蚊

中個半字